大家覺得習近平做左主席之後有冇叫過雞？

正常點都有啲欲望，
但係用咩途徑解決？
啲女會唔會認唔到係本人，
唔小心懷左熊種點算

後宮佳麗上萬人

范冰冰